\begin{song}[remember-chords]{title={Aspirin}, band={Seka Aleksić}}

\begin{kitica}
Ref. \\
a   F   C    G \\
Glavobolja od vina, a nigde aspirina \\
sinoc bila sam sa tobom pijana \\
na podu posteljina u sobi punoj dima \\
slika poznata to je prevara
\end{kitica}

\begin{kitica}
a   C    G    F \\
Nocas bih do grada, idem negde sama  \\
decko mi je zauzet \\
kaze ide kod drugara, mozda me i vara \\
znam tu pricu napamet
\end{kitica}

\begin{kitica}
U diskoteci pravo ludilo \\
i greh se sad probudio \\
dok ti snimas me
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ma hajde pridji mi bezobrazno \\
jer ljubav to je prolazno \\
znaj, ja pristajem na sve
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zelim nesto vruce nemam to kod kuce \\
nisam ja od kamena \\
a, ti si tako sladak mali desetka na skali \\
bices dobra zamena
\end{kitica}

\begin{kitica}
U diskoteci pravo ludilo \\
i greh se sad probudio \\
dok ti snimas me
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ma hajde pridji mi bezobrazno \\
jer ljubav to je prolazno \\
znaj ja pristajem na sve
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ne znam ti ni ime      F    G \\
al' ne kajem se ne     Am \\
'ajde zovi taksi           F      G \\
ja mozda javicu ti se  Am
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref. 2x
\end{kitica}

\end{song}
